屌21歲以下嘅囡囡屎眼原來要坐成世監

第200章 《刑事罪行條例》 第118D條 與21歲以下女童作出肛交

任何男子與年齡在21歲以下的女童作出肛交，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁
。(由1991年第90號第3條增補)

今年司法覆核同性罪行贏咗，法律改革委員會前幾年都建議過

高等法院早在2005年裁定，《刑事罪行條例》中有21歲以下男性同性肛交屬違法的條文，是違憲和無效。2014年同性肛交的合法年齡已正式由21歲改至16歲。不過《刑事罪行條例》至今仍然定明，任何男子與21歲以下女士肛交屬犯罪，最高刑罰是終身監禁。

法改會的諮詢文件認為，性罪行的法律不應帶有性傾向或性行為習慣方面的區分，因此提出建議，在香港同意年齡應劃一為16歲，不論性別和性傾向而適用。

咁男童呢

想知點解

點解21歲都係童

有啲新聞啲女成3張野都叫少女啦，21歲係童真係唔出奇

一定有好多大學生係hall犯法，點捉佢地好

笑到仆街

我記得法律上異性肛交係要滿21歲
但係警方一般唔會檢控十八歲或以上嘅肛交人士

我剛交了一個17歲女孩

一眾男性共同保障 維護女性屎眼老左既緊緻度
而作出縮短屎眼既使用年齡

正解
以前話事個班洋人碌9大，港女好易比佢地插鬆唒